[請廣傳] 警方對記者發催淚彈驅趕

第一幅圖見到, 前線得著哂螢光衣拎cam嘅記者
第二幅圖唔使旁白啦

push

記者真係幫到盡 人牆阻班狗

香港人加油

好敬佩
香港嘅第四權 唔可以畀班仆街陰啲陰啲蠶食埋冇埋

癲狗無諗過認錯

屌

睇live睇到勁嬲

diu

記者返工真係搵命博

班黑警打記者都無事啦

777 盧偉聰出黎負全責啦屌你老母

戰地記者咁款

痴撚線

無人性。

睇LIVE 聽到句叫記者走開

推班黑警老母臭閪

記者加油

推！！！！

原本都唔洗搵命搏,仲要香港本身冇咩恐襲又唔係戰亂地方
點知原來執法者令到佢地返工都要搵命搏

推

記者都好撚嬲612暴力鎮壓

又要採訪克警活動
又要食克警受嘅野

邊一邊對記者客氣有眼睇

所以話唔好得罪記者

Tvb記者冇一個係無辜

依班記者好撚型

聽講佢地方針第一下係射向記者先

好多p牌

推上國際！

除咗捐畀立場
其他有冇得捐

如果講到值得支持嘅媒體, 可以望下傳真社

我唔知佢地有冇派記者到現場
但佢地求證同深入徹查嘅態度係少見

香港做記者危險過做狗

本人最尊重記者 CCTVB除外

立場前線
傳真挖到好多料

班狗唔識認人
CCTVB都食彈

佢地企左係好前 有份食到
現場個記者野都講唔到 最後轉左由直播室講返野
但唔好當佢地係好人

仲要硬食催淚彈 幫到咁盡值得尊敬

癡到班犬實一實 一路行一路伸手擋住 好感動

一陣記者會要防毒面具

辛苦哂佢地
真係唔撚使訓

港台記者情願保護示威者，自己硬食一大啖 催淚彈

琴晚佢為左唔好阻到兩旁逃生者逃生(佢跳落嚟石壆就會阻到其他兩邊d人走) 佢個鏡頭影咗兩邊佢自己都想走， 但佢見到咁嘅情況最尾佢選擇企喺度硬食咗佢

HKFP
唯一獨立英文媒體（好似係）
同立場一樣窮到爆

幫手推

Push

琴晚班記者食晒, 變晒戰地記者

香港記者

唔小心手快負皮左

經過今次警犬好快會諗計郁記者

多謝一班記者，辛苦哂

記者